人民日報--特首選舉與美國總統大選選舉人票制度相似，與普選無異

錯﹐係特首選舉比美國總統大選更先進透明

日人民報

香港市民有撚得參與？